\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{DD. Monat YYYY}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda



\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: DD.MM.YYYY um \underline{$13^{\underline{20}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}